[光復香港 時代革命] [廣東歌] 香港流行音樂討論 (23)

繼續

召集所有聽廣東歌既巴絲

一齊傾下廣東新歌舊歌，新碟舊碟 ( 以新為主 )，演唱會音樂會，share廣東歌資訊

希望可以為大家係呢啲艱難時候 帶嚟一啲聽歌時嘅避風塘 放鬆一下

PS.

1. 影視配樂 同 流行音樂 兩樣野嚟 ( 巴絲要SHARE 樓主都吹你唔脹 ; 只限高汁 )

2. 大家可以SHARE 網上活動 ( 演唱會 ) 樓主盡量跟住時間幫PIN ( 一人一對眼點睇得晒所有音樂圈嘅野 )

資料 - 2020年度香港各大電子傳媒機構冠軍歌曲列表 ( 連VIU TV )

#1 INTRO
#2 舊PO傳送門
#3 上POST 多UP精選 ( 正負評之差 > 10個 ; 不包REPLAY)
#4 近期 LIVE SHOW REPLAY

舊post如下

[光復香港 時代革命] [廣東歌] 香港流行音樂討論 (22)

[光復香港 時代革命] [廣東歌] 香港流行音樂討論 (21)

[光復香港 時代革命] [廣東歌] 香港流行音樂討論 (20)

[光復香港 時代革命] [廣東歌] 香港流行音樂討論 (19)

[光復香港 時代革命] [廣東歌] 香港流行音樂討論 (18)

[光復香港 時代革命] [廣東歌] 香港流行音樂討論 (17)

#3 上POST 多UP精選 ( 正負評之差 > 10個 ; 不包REPLAY )
呢個有睇正評數由高至低排落去 唔知算唔算LIHKG圍爐排行

per se - 粉碎糖果屋 (feat. Serrini) (Official MV)

陳健安 On Chan - 時光邊緣的人 How To Stop Time (Official Music Video)

SERRINI - ~旋轉with me*

Jace 陳凱詠 x Terence 林家謙 《隔離 - Studio Live Duet》MV

Gin Lee 李幸倪 - 《美男子與香煙》MV

AGA 江海迦 - 《So Called Love Song》 (Live Version)

陳蕾 Panther Chan - 荒島之幻象 Illusion Of A Desert Island (Official Music Video)

《CHILL CLUB》《CHILL CLUB推介榜》2020年第39周冠軍歌 Gin Lee 李幸倪 《幸福門》

馮允謙 Jay Fung - A New Day (Official Music Video)

如斯 - Kendy Suen（chill club live version)

#4 近期 LIVE SHOW REPLAY

RubberBand嚟到 KKBOX x「友」手工啤酒HAPPY OURS MUSIC LIVE ！

Serrini 上到嚟KKBOX x「友」手工啤酒HAPPY OURS MUSIC LIVE ！

《 陳蕾PANTHER X 香港01音樂會 》18.09.2020

YouTube Music Night with AGA

GIN LEE MUSIC SUITE｜第五回

GIN LEE MUSIC SUITE｜第四回 (我｜為你鍾情｜左右手｜春夏秋冬｜今生今世｜路過蜻蜓｜大熱 +H2O+ Monica+ Stand Up｜風再起時)

GIN LEE MUSIC SUITE｜第三回 (新不了情｜不拖不欠 + 默契｜明天我要嫁給你｜爸 我回來了｜Get here｜Bukan cinta biasa｜美麗之最｜天地一沙鷗｜我說)

JEREMYLAOUS MUSIC LIVE 直播｜下一位前度｜有心人｜追｜柳應廷 JEREMY LAU

JEREMYLAOUS MUSIC LIVE #1 孤獨感 | 2020.09.19 | 其實寂寞 | 一人之境 | 孤獨病 | 寂寞還是你 | 月球上的人 | 柳應廷 JEREMY LAU

JEREMYLAOUS MUSIC LIVE #2 大海 | 2020.09.26 | 失落沙洲 | 聽海 | 掉進海的眼淚 | 深藍 | 鯨落 | 柳應廷 JEREMY LAU

JEREMYLAOUS MUSIC LIVE #3 明月光｜Shall We Talk｜月亮代表我受了傷的心｜殘酷月光｜月亮不代表我的心｜月亮說｜2020.10.02｜柳應廷 JEREMY LAU

[Stephen．傾] (嘉賓：Feanna 黃淑蔓)

🎶 RubberBand 網上音樂會 @ K11 Art Mall 🎊

直播中！MOOV x BMW Empower Your Journey Live

直播中！Jace Chan 陳凱詠X Terence Lam 林家謙

大家有需要可以PO返上POST尾嘅INFORM

LM

留明

女金留名

Nowhere boys 11/4修頓開show

真係開得成會去支持

男金係邊

【留下句號的面容】 (cover) 8oct2020 | 周國賢 endy chow jaugwokyin

原來未留名

Jay Fung A New Day

我要有眼鏡果款

Lm

埋班作樂入面邊首最高質？

冇人po

仲有泳兒
溝渠暢泳好聽

新歌live好正

出神

留名

好聽

暫時最鍾意緊箍咒同旁觀他人之痛
有幾首個melody聽落去都幾唔順
但大多數編曲都好精彩
就咁睇落新生代編曲人quality高過作曲人唔少

作旁觀他人之痛既k tsang 係幾值得留意下
記得之前serrini 便服日搵左佢做暖場
佢自己嗰兩首歌都幾好聽

太空糖個曲好似最順耳，其他有啲感覺係為特別而特別

不過有啲音樂page就tag人又tag漏編曲人
無論做得幾好編曲人嘅地位係香港都係俾人忽視

緊箍咒個題係幾勁
配ERROR一絶

AGA 江海迦 - 《So Called Love Song》MV

糖兄妹開實體show冇人提？

終於出

佢哋第一隻碟啲國語歌真係幾正
之後唱多咗廣東歌反而失色咗

detail??

lm

據《明周》報道，於每年1月1日舉行的商台《叱咤樂壇流行榜頒獎典禮》，將有兩手準備，若然屆時入座人數有限制，會由灣仔會展移師到場地較小的九展舉行。

如果你，來打氣，有信心撐到老！
ＬＥＴ＇Ｓ ＧＯ！

JEREMYLAOUS MUSIC LIVE #4 秋｜2020.10.10｜柳應廷 JEREMY LAU

深夜告別練習正到呢

其實做飯幫aga 填 so call love song 又ok
但係林若寧幫胡鴻鈞作啲詞 eg 一刀切 又變返一般

>係填詞定歌手嘅事

面目 teaser - Kendy Suen

期待2nd plug

係 好好聽呀

十分錯 林若寧啲詞都。。。
睇唔出係佢寫

歌單：
10:59 春夏秋冬
19:23 四季
30:00 經過一些秋與冬
36:07 我和秋天有個約會
42:07 約定
46:53 春秋

琴晚愈唱愈正

由太古地產太古坊主辦，並得到兩大租戶保柏及MOOV支持，PROJECT AFTER 6: THE PITCH 2020將於10月12至21日逢星期一至五為大家帶來網上音樂會。一眾獲選的本地上班族音樂人將與多位知名歌手在專業舞台上演出，盡展潛藏在工作以外的音樂才能，為大家打打氣並發放正能量。

屆時李幸倪 (Gin Lee)、江海迦 (AGA)、RubberBand、林家謙 (Terence Lam)、ToNick、鄧小巧、黎曉陽 (Michael Lai)、馮允謙 (Jay Fung)、羅凱鈴 (Judas Law) 、 陳凱詠 (Jace Chan) 及One Promise將會與PROJECT AFTER 6音樂人送上精彩演出，以不同風格讓音樂盛放。

正喎

20號應該好正

估唔到單飛後仲正
其實r & k 成隻curation 都好正 可惜得唔到任何獎項嘅肯定

咁填詞人有時都睇返歌手形象去填嘅
同埋有時都好似監制會唔會執歌詞內容

林夕寫到青春少女無腦歌比twins 又寫到甚至詩意嘅仍品比ivana⋯⋯

除咗13號

林峯兩首新歌

一刀切個lyrics幾洗腦其實⋯

好聽好多

其實佢咩事？
我冇睇

我唔知佢咩事，但真係唔鐘意佢，起初busking頭一兩次都仲覺把聲幾好聽，聽多幾次真係好悶，又冇感情

Regen 竟然有新歌

一早簽咗公司走去扮busking make noise
去唱建制show
不了

原來一早簽左公司先走去busking架

busking界之恥

上癮之選

呢間公司連新城都無視

True

但好聽嘅

把聲autotune得幾緊要喎

Nowhere Boys - 最後的搖滾 The Final Movement (Official Music Video)

Dear Jane - 銀河修理員& 最後一間唱片舖 (YTFF2020)

可以搵吓舊聞

一年咁多人busking 點解係得佢彈起？
仲要嗰時同時間有咁多打手吹奏同share佢啲嘢...

正想po

巴絲 同 另外個位aga 巴絲 係fd??

睇到你地兩個id 突然中左笑點

要一加一定獨一無二?

Dear Jane #最後一間唱片舖
本地文化創意企劃
#難得你還跟我去撐這小店舖
聯乘本地插畫家 「麥東記」 、 8位攝影師 及 60間香港新舊小店
紀錄屬於我們的文化價值
與身邊的一位
一同珍惜我們所擁有的一切
密切留意
10月14日 （星期三）晚上九時

so meaningful

你地一個AGA 一個GIN LEE
呢兩個名同一PO出現 中左細路笑點

14/10

有佢無我

球記一姐

又要嘈
好煩

其實之前柳柳粉有同黃食店合作派濕紙巾宣傳迴光，唔係得送禮物比DJ呢個方法

一姐係Jace

cm:一姐詠
呢個似真讚 其他果啲CM封既一姐擺明暗串
一姐妍 一姐筠果啲 紅都唔紅下
佢地啲歌喺kkbox joox moov全部無上過十大 反而Jace果啲真心多人聽

隔離同天生二品都係民間評價同傳送度高

傳唱*

Ear Up Musication 1.1：超能天氣Chonotenki／Gerry Li／Serrini

正

終於聽曬12首埋班作樂作品
最catchy都係Jason，Candy同Error嗰首
反而本身最鍾意嘅On仔同小巧嗰兩首都麻麻
其他都係冇乜印象

error果首好正 某啲程度屌打左mirror

Error一早贏Mirror九條街啦
btw湯駿業嗰首好Juno feel
唔知係咪因為啲詞填得好有周耀輝影子

姣姣地

今年d歌好廢
樂壇幾時先復活

唔撚知你本身想聽啲咩樣既廣東歌 劈頭一句就話今年啲歌廢 無事呀你

可能對方復活定義係= 四大天王+Sammi+王菲，每年一人出兩隻碟

你真係好on9

Jer 首新歌唔講少

其實佢想要咩答案？

復活定義起碼係哥哥，梅姐，Danny啦

邊度有得聽？？

今年哥哥有出新歌，算係咁啦

903播左 應該好快有得stream

時間過得好快..
送上今年最後一首派台單曲
《風靈物語》🌬
Are you ready?💁🏻‍♂️

14/10
⏰1200 商台叱咤樂壇 首播
⏰1900 各大音樂平台上架
⏰1900 Lyrics version at MIRROR YouTube Channel

#風靈物語

Jason同on仔嗰首幾有記憶點

我自己覺得泳兒嗰首都好正
一開始覺得麻麻地 越聽越有feel 特別到差唔多尾嗰段

最鐘意Alan同Jason嗰首

Jer 柳應廷 《風靈物語》

Anson Lo 盧瀚霆 《角落生物》

呀jer嗰首好Juno，好正

Anson Kong 江𤒹生 《金星女孩》

Alan嗰首

泳兒真係呢世都唔會再聽

我鍾意 Error Candy
Jason 都ok
Alan 嗰首太普通

sor見到復活我諗咗第二樣嘢

22個正評係Jer carry

留名推post

收尾係水刑嘅key

Eason 新歌

邊度有得聽？

林家謙作曲

好撚正

謙b曲，Oscar詞
十幾個禮拜，留名爆上至尊

仲有kendy出新歌

最鍾意呢首個音樂底有8、90年代feel
新人嚟講佢真係超晒班

至尊嘅話Oscar會反cup拎填詞人

Eason終於出嚟！仲啱啱想話今年冇歌係年度之歌級數同水準，睇吓會唔會係呢首

佢咁新又好似未排到佢

計ap好似差唔多

Jer首新歌好聽到

唔關質素事
不過903鍾意論資排輩

王雙駿曲 唔怪得真係好似

仲有Sheng + Maggie拍mv
不得不讚下Eason好肯用新一代做班底，提攜後輩

攞咩獎唔緊要
最重要係唔好再搵肥仔謙填詞

唔係好鐘意D歌手Cover
因為10個有9個都一定唔夠原唱好
不過張敬軒D Cover真心正

個人認為佢post個秋去秋來仲正

其實新一代嚟講 oscar上都無咩問題㗎喇

好聽喎呢首

再出發大灣韻

見到個樣已經

今年至尊歌會唔會係 Eason VS 丁太

播完Eason播Alan

丁太 不了
但如果佢唱我愛祖國 又點止攞至尊歌呀

前奏似潛水 副歌似just carry on
想聽林家謙cover

俾karen好過啦
又eason

其實都幾慘
今年好多歌手都好努力年尾又俾 Eason KO

DJ mirror Karen so sad so sad

但冇人會話佢萬年至尊

咁呢個係電台選擇嘅問題
唔係Eason派歌而造成啦...

真，其實啲人都好雙重標準

點解eason派歌就即講係準備搶至尊
18 19都唔係啦
可一可再第四位 我們萬歲速冠

《致明日的舞》
作曲：林家謙
填詞：Oscar
演唱：陳奕迅

躺於赤土一片 讓你沒法入眠 踮起腳尖
舞擺裡兜兜轉 轉身去找光線 就快望見
路中有霧一同探險 沿途遇到麥田
如累了坐低半天 有歌唱多遍

搖曳裡 到曠野到晚空 要碰到永遠青春的夢
會跌痛也會哭 教會我要記得深處的悸動
隨傷疤滲入你 栽種一彎笑容
我會與你抱擁 雨再降也覺得不凍

再穿過幽谷裡 遇上萬呎巨人 嚇驚了嗎
哪知會邀請你 坐於最寬肩膊 共舞著嗎
跨出的步履如作畫 沿途靜聽山海清雅
帶點耐性 再兜個圈嗎

搖曳裡 到曠野到晚空 要碰到永遠青春的夢
會跌痛也會哭 教會我要記得深處的悸動
隨傷疤滲入你 栽種一彎笑容
我會與你抱擁 雨再降也當吹吹風

還未到埗 我知道 忐忑的旅途
唯願看盡各種美好 如舞蹈

會更暖會更光 我與你永遠一起守望
會嘆氣會怯慌 更看到那處可心安
成長的故事裡跟我一起盼望遠方
眼見你已發光 照顧你已叫天清朗
再與你轉個圈 發覺你會更耐看

個曲似潛水x just carry on

9up啫

同樣係王雙駿作曲編曲，同Juno首《結》極似

個曲一聽就好家謙feel

聽多幾次根本verse係潛水2.0
Chorus 係 just carry on 2.0
家謙咁快冇貨？

Eason講過鍾意潛水，可能指明要呢種曲風

我覺得似左面我都好鍾意既一首歌

面目 (Faces) - Kendy Suen (Official Music Video)

天生地夢 入面 生死疲勞

初初出左碟嗰陣都驚
但聽到夢遊仙境之後就唔擔心了

夢遊仙境唔係之前作比台灣女歌手然後冇用到先唱咩

起碼聽得出佢會explore 下唔同可能性

可能係幾年前舊作

李克勤 Hacken Lee《為食熊貓》(Hunger for Love) [Official MV]

有冇人睇緊埋班作樂

睇緊kkbox live抽唔到飛

每首歌LIVE之前段VT好正

Stephy生日快樂

好似係麥曦茵

睇kkbox live
得Alan唱live係合格

佢嗰首最pop

都真
其他好多首都好難唱

小巧嗰首

個班底都幾九唔搭八 仲要Juno監製係咪準備加入The Album

Juno有冇試過自己一個 冇lung其他人監制
仲要監其他歌手 都幾有趣

乜事送禮勤唱到死老豆咁

印象中冇，所以都幾有趣，留名留名

牙醫

Kenny今年咩事髮力到

都係三首啫

恨完全冇noise
快手plug 下一首好過

講到前兩首有咁
plug接plug都掩飾唔到冇首hit到街外嘅事實

真，雖然無力感有十大，但都hit唔到出去

不過講真，上年隻碟都冇乜幾首hit，最k嗰兩首，你可能未必不喜歡我同將心比己都冇乜noise

講真我都想牙醫上位，畢竟軒叔潛水總要有人接棒擔大旗，但佢今年啲歌仲弱過上兩年，咁樣拎男金盞俾人噓

最K同最hit嗰首係我們與愛的距離你又唔講

點點解佢會揀首咁嘅歌唱
首歌唔係佢個generation

講真如果佢唔係奶共，有幾多人會appreciate佢近年嘅嘗試
平心而論，我覺得呢首同格林童話都幾好聽喎其實

格林童話份詞啱佢好多
呢份詞俾年輕歌手就啱

Sorry唔記得咗呢首叫做好啲，多啲人識
但係而家繼軒叔之後，男歌手真係有斷層，新Juno今年又hea吓hea吓，牙醫，J瘋又好似未係嗰個level，jerb 謙b又太新，未夠班

仲有on jai，下年谷谷佢，分分鐘接到班

新Juno
btw你漏咗On仔

get咗幾秒

其實On仔係保持到個質素幾好
但係冇乜宣傳咁
上年首錯誤的宇宙尋找愛其實極度入屋 mv又好睇
好可惜撞正社會事情 如果唔係隻歌應該可以幫佢紅啲

地球來的人希望有十大
好come聽

好似幾多人識 又好似好小眾咁
但又其實好多人聽 唔識形容

但就係撞正社會事件，彈起咗首重生
講真本原隻碟叫好好成績，下年如果出碟，又有咁嘅質素，男金不是夢

上星期去staycation，播《本原》俾班frd話我啲歌太小眾
反而播隔離合唱版就成班識跟住唱

其實我冇諗過唱天生二品既Jace 會因為隔離而即刻多左咁多人識
K歌都真係好重要

謙b今年真係極速上位，cls
今年傳唱度最高五首一定係零分，銀河修理員，呼吸有害，一人之境，隔離

可能呢5首就係最歌5強了

達哥首零分已經力証呢一點
不過十分錯好似已經冇人講

唔信冇mirror

其實零分hit都係因為有shiga帶挈

單飛歌分薄咗啲票

是但4首入到都已經好神奇
今年之前應該冇人會估到家謙、Karen、Jude或者Jace是但一個會有歌入到5強

捉到塵唔識脫角
我點解要聽兩首零分
仲要明明shiga好聽啲

今年最男五強會唔會係MIRROR五子

咁如果係巴打你會點plug
出首格流2.0一樣變返wfc

鳩估最歌五強 DJ jay 謙b 小明 mirror

當比新人上下台囉
咁樣數法其實應該都幾多年輕一輩會上台
冇以往咁悶

AK好似比人插得好勁，窄少少

Jay唔使諗
街外都冇人識
小明就好睇連登有冇人吹雞

首先今年要有台

依排興家謙搵家謙作番隻

如果今年係牙醫男金，AGA女金，已經夠晒新鮮

Jude唔係自己寫歌嘅話仲有咩賣點
又唔係唱得

最好就牙醫On仔Jayfung, Aga Gin 陳蕾 全部有歌手獎就正

903明顯唔撚妥堅姐，唔知點解

好拿sad
本原隻碟直程係上年最高質嘅碟都叫小眾

家謙有三甲已經夠新鮮，903已經有14年冇試過有人出道第二年拎三甲

球記今年啲quota押曬喺AGA身上啦

側田

叱咤欠佢一個男金
The Drug Called Music高質到痛哭

一諗起比人由男金調到變銅就好on9
銀又唔知點解都冇
最慘嘅係原本係佢+Janice攞金 如果係咁係最完美嘅結果
點解最後要讓比樂壇廢老

講起就嬲
05大家都係新人金
如果17年可以一齊金係幾咁好
我屌你要讓路比廢老
幾時變左樂壇關愛座 要夠耐年資先可以坐上去

以mirror既人氣，最紅嗰2～3個入最男五強似乎唔難，仲有張/周/陳/胡，今年男金會唔會入唔到最男五強？

唔會啦 23個實在太多
姜 宇 謙 周 安 咁樣就最正路
許就年年八強㗎喇

張係張敬軒定張國榮

睇返舊年五強：周國賢、姜濤、張敬軒、許廷鏗、陳柏宇

自膠
記錯上年安喺鏗個位
不過今年安應該會過鏗or宇頭啦
家謙都有機會上到去 如果街客肯玩投票的話

同意
無論把聲定個人都同份詞格格不入

on仔最5難d喎
林家謙機會大好多

安係陳健安？如果係，佢人氣真心未夠，你睇下佢個ig like數
胡鴻鈞/周柏豪/周國賢/陳柏宇/姜濤/ian/林家謙/許廷鏗/（張敬軒）/（陳奕迅）
前兩個星夢啲fans唔知玩唔玩903，軒仔仲未出歌，至於Eason啲fans應該玩夠啦掛

周國腎今年應該冇歌

其實安係要睇吓連登有冇人動員
始終C All 4子今年都有solo fans應該投返自己啲人
安其實傳唱度唔差 重生今年hit令到佢都儲唔少fans
如果有人好似上年推周爸咁就有機入5強
鈞啲fans就點都玩嘅
Eason就算啦 佢啲fans都唔care啦

唱方面中段開始其實正常會俾返少少激情
但佢好明顯係特登處理得咁柔弱，為乜咁做冇人知
但肯定嘅係如果最尾兩段副歌俾多少少力，效果會好好多

歌方面就好明顯比錯人唱，完全唔係佢個個年紀
講番轉頭，張學友五年前都唱緊用餘生去愛，同佢同期既宋禮勤因乜解救佢仲唱呢D愛黎愛去收兵k歌題材

安新歌 時光邊緣的人 其實唔差
但係903好似一兩週就落榜

族長一向正

連登動員投周爸係因為本身好多巴打係周爸打手，同佢個立場好出，但係唔見有好多巴打長期吹奏族長(除咗呢個圍爐po），連族長ig story po 721都冇人講，所以覺得未必好多人會投

如果軒真係唔出歌，估最男五強會係：姜、Ian、胡鴻鈞、牙醫、家謙（or Anson Lo)

903同華納一定保送牙醫入五強，好似幾年前嘅送禮咁，唔會令男金咁冇面

最女：Kay、小明、Aga、Gin Lee，最後一個唔識估

想問好耐，佢個look 係咪有特別意思，我真心唔識欣賞，雖然話欣賞佢才華，但搞好個look 先可以吸多啲fans㗎

Foodpanda ?

Serrini

諗多左下麻
上金

鈞試過踢鏗出黎架喎我記得
今日應該都踢得成

Sammi、人瑞

jer真係唔錯 3首都好正

希望族長有

呢個頭佢plug廢學嗰排剪架 話係自己設計

個頭守龍

終於有MV

黎明真係on9仔
捧完人唔比budget

牙醫新歌幾好feel喎
八九十年代曲風
就咁聽歌覺得會有個人係到自轉

靚咗咁多

係就好，夠爆

人瑞不了

啲歌詞老土到咁

未聽到

周國賢今年冇出任何歌,應該冇份候選

推

成個樣好大灣
又醜又怪
不了

一次完整都聽唔完
好悶

想去

叫佢出番我該放手個Mv先

Track list
春夏秋冬
大熱
枕頭
寂寞有害
路過蜻蜓
左右手
同道中人
陪你倒數
夢到內河
我
發燒
全世界只想你來愛我
敢愛
我(永遠都愛)

where有得聽

今日903叱咤樂壇

想睇牙謙同serrini 拎最男最女

最男難啲
如果今場用場外投票模式實係鏡粉玩晒

可唔可以兩個再合作
唱歌開show做節目玩遊戲都ok
家謙同嘉茵好襯螢幕情侶

請問無敵之心個仆街冚家剷侮辱完人未呢

你死全家就啱晒

佢只係侮辱多牙怪呢啲甘願做大台扯線公仔無晒魂出賣樂壇既垃撚圾女人並無不妥喎

咁惡既你？

每個人都有發揮所長嘅地方
你唔可以咁樣話人無靈魂囉

佢把口太臭
完全唔識尊重人
拎人啲傷疤嚟講

星夢咁多劣質歌手 點解人地淨係要講多牙菊唔好？因為佢係劣質中既劣質囉屌你老母閪
要可愛無可愛 要動感無動感
要開心無開心
首首廢歌都係做出黎得一個主旨就係
我比男人hurt我唔撚開心 你啲臭男人快啲去死
既垃圾主題
收皮啦

客觀地講啫 無性格無靈魂
除左唱啲千篇一律無料到既劇歌
佢有做到啲咩好野令人深刻記住佢呢？
真係諗唔到

佢唔抵得人咁紅
成日覺得tvb捧錯佢
大佬 都要個市場BUY先捧得起架
而且佢唔係你咁講到咁垃圾
唱唔到開心歌係因為把聲唔太適合 呢個唔係佢長處咪唔唱囉
我都唔會否認近一兩年好多歌係千篇一律 咁呢個係幕後班底嘅問題咋喎
人哋長處就係唱慘情歌呀嘛 比人HURT過都係個人經歷
我唔覺得有問題 而且流經首真的愛你證明到可以唱其他歌啦

只係班底質素問題

佢唱隆重登場都要降勁低key喎
隆登原key都唔係難 算唔算反映佢可塑性根本低無可低 所以果啲班底先要不停寫呢啲歌比佢？

只可以話佢個range係低到男聲級數 唱唔到隆重登場好正常
要搵幫到佢嘅班底好難 依家星夢呢班真係冇能力

佢range低到咁 有無諗過放棄唱歌呢個選項可能至係最適合佢呢？

你即係叫人去死姐

閣下諗野咁偏激 唔唱歌呢行仲有大把野可以做啦邊使死 咁佢係唔適合歌大家講事實咋嘛

根本呢到班人就帶有色眼鏡去睇人
算數

你哋唔識欣賞人姐

不如叫你偶像反省下點解完全比唔到信心公司幫佢轉路線 而唔係亂話人帶有色眼鏡啦
同公司柒如林穎彤質素之低
都出過幾次非劇歌
姑勿論質素何其低
但睇黎星夢對大面林信心仲多過菊牙獸

公司又唔比佢自己作曲
雖然佢作曲能力好有限 但係起碼可以突破卟

五個入晒就真係得啖笑，歌又唔係hit唱又唔係好（得一個叫好啲），純粹電視節目效應，兩台觀眾根本係同一類人，到時又有人出嚟話樂壇已死真係冇得怪人

你聽開咩

關咩事，你覺得佢地啲歌好hit？Hit到離開fans圈都好多人識？定佢地唱功好勁？我唔覺係我問題？

Btw，我聽好多歌手，老至Deannie姐達明一派，近至林家謙Serrini

其實阿Jer嗰3部曲真心好高質
唔聽Mirror嘅我都好鐘意
當然 佢3首嘅班底都好勁
但Jer都要唱得好先會變高質

Jer咪就係唯一唱得比較好嗰個。但我想講好耐，班fans可唔可以唔好吹到咁誇。三部曲我覺得唔錯嘅，起碼唔係冇營養嘅k歌，題材幾特別，唱功以新人計屬中上水平。但老老實實，佢歌藝明顯有好大進步空間，吹到係咩近廿年最強新人，下一個陳奕迅等等，只會有反效果。唔好講陳奕迅，試吓拎張敬軒側田等初出道嘅歌出嚟比較吓，睇吓仲講唔講得出。根底未打好，捧得越高，跌得越快，羅力威、鄭俊弘、坤歌已經係好好例子

楊千嬅 Miriam Yeung - 現在就是最後的意願 Now it's time to...... (Official Music Video)

收撚皮啦你
睇你個撚樣都冇入場睇㗎啦

謝謝支持

你錯喇
吹大左嘅唔係柳粉
我地同個偶像都係佛系

撇除政治因素,呢首歌都要畀dislike
呢類風格完全唔啱佢,佢唱又辛苦,觀眾聽又辛苦

論唱功佢就收皮架啦
就算以前d 歌都係賣主題姐

serrini首歌喺903一週完
希望年尾推到佢攞我最喜愛女歌手

Jer 迴光物語 903冠

as brave as that stupid girl

過嚟推下先
隔離條戇鳩太好笑
過嚟回下氣

咩？

嗰個情場迷途小羔羊？
都唔知點解你哋仲咁好氣覆佢

我冇理過佢架

咩post?

Kay po

viutv出年《 2021年第一屆 CHILL CLUB 推介榜年度推介》頒獎典禮

有頒獎禮咁即係真係叫五台啦，維基班柒頭皮都戇鳩鳩

維基柒頭：無認受性唔計
龍門任佢搬
一係話持續性低
要連續五年先計

所以我唔搞架喇，原來真係有班人會一路部住部電腦改啲咁嘅無謂嘢，以為自己控制到歷史，真係得鳩閒。咁撚多時間去寫多啲香港嘅嘢重好啦屌

大台PR 係咁的

唉又係錢

全部獎都全網民投? Feel到mirror會掃獎

第一屆如果影響力未有咁大冇乜街客投
都好難唔係mirror掃

cake姐係咪同kkbox有牙齒印?
發現kkbox冇佢啲歌

咁講真 mirror 實力上點都好過 CCTVB 果班先

如果佢哋壟斷左
遲啲咪一鳩樣

除返你個有色眼鏡落嚟先講野啦
半斤八兩

收檔啦
好人好姐都唔會仲睇CCTVB 啦

你咪繼續盲撐囉
吹奏tvb同吹奏Mirror無分別一樣咁on9

Mirror同solo啲歌，睇得出有心機做啲。cctvb+星夢啲歌聽廿隻都冇咩分別，十幾年完全冇進步人地viutv啲劇歌起碼唔係自己人唱哂先

agger
就算大多數唱功有待改善，起碼睇得出有做過segmentation，有野心想攻唔同市場先，唔似得cctvb個個歌手首首歌都倒模咁款

仲要摷返d 舊歌黎唱

今時今日仲吹奏tvb 都無野好傾

今集chill club正喎

點解香港依家完全出唔到明星？

又話本土 又愛香港
踩少陣香港使死咩
根本時代唔同左
大家著緊既係performers多過star
明星反而係一個包袱 比人感覺無實力

新Juno viu冠完，下個禮拜係咪要贏埋真Juno

下集chill club有陳蕾
妖冶時代

傷台不嬲一路唔鍾意唱將型歌手
送禮勤/家姐/陳廣偉/堅姐

而家呢個年齡把聲音質狀態根本唔啱佢唱呢種歌

大家點睇Viu個頒獎禮搞全投票

吹奏tvb一律當藍絲五毛處理

全民投票咪姐係俾mirror啲fans投哂啦，玩條毛

佢地熱愛投票嘅程度同cctvb嗰班完全冇分別，一定瘋狂買電話卡、搵親朋戚友，仲要佢地內鬥得咁緊要只會更加落力，我諗其他歌手fans都唔會想同你玩。我都好期待個結果，睇吓出到嚟係全mirror嘅話會唔會比人恥笑然後第二屈取消

睇吓ViuTV會唔會要身份證號碼投票

Juno新mv 個女主角係乜水

講真 身份證號碼 鳩篤都得啦
點驗證到
事後對資料發現無呢個人又可以點
其實投票預左會有這種情況
所以獎項全民投既比例先係問題
唔能夠佔得太重

別來無恙第19位
首歌係靠幾年後畀人笑做飯先紅

其實係連榜都無上

是撚旦啦
出隻歌話俾大灣區人聽佢係香港女歌手之麻

睇返wiki真係
固執開始撳佢 撳到真係好紅先畀個歌手獎佢
尊嚴 別來無恙 本能寺都冇上榜

霸氣情歌差903冇冠 雖然我都麻麻地首歌

其實有時真係好矛盾
拍一半拖之後有一排啲人 成日話佢啲歌太大路 唔肯試新嘢
明明之後有一排Lost and Found,Tales,The Next Moment玩啲side track嘢
班街客就會睇唔到 903啲成績就好明顯繼續迫害佢
到佢15年出返嚟回眸一笑 開始有種大師兄返嚟啦嘅感覺
同時別來無恙就狠ban (永遠都記得班DJ扮曬嘢幫手拍promo 跟住ban到連榜都上唔到）
喺15年尾定16年頭 舊登有post吹奏佢係隱世高手
903先好似好聽民意咁捧佢上男銀
大佬 當年佢新力軍三甲不入㗎 好肉酸
當然好想佢發一年力攞男金
但係最想嘅係佢繼續造歌比我哋班忠粉聽算
唔會因為好想攞奬而出啲低汁歌
呢個先係我哋最愛 最欣賞嘅廣偉

Mr. espresso
其實講pop put on都好正
Tales 真係真係太冷門了
我聽中意jun kung都覺得還ok

反而the next moment其實balance得幾好
I都正
present完全係行貨feel 冇心做冇心宣傳嘅感覺

本能寺好正 可惜4th plug

Present完全為做而做feel
唯一一隻聽咗一兩次就冇開過隻碟
Put On真係好正 別怕失去 再見不再見 仲有一千種戀愛

潮人蜜語
不過呢首搞到小克做得唔開心
好似都冇再合作過lu

係咩事？

唔知睇唔睇到
睇唔到既話 你google 我喚你豬豬 潮人蜜語
廣東爆谷嗰個result就係

The next moment隻碟超正，隻隻好歌，好鐘意簡(唔識打），同埋讓子彈飛
之後The players嗰期勁迷佢，巴別塔j出血

睇viu幾有心做嘅姐咁
佢個site落番身分證check digit嘅logic就得

係
就算唔一定係真身份證號碼
起碼都唔係亂篤就得先

真係唔明點解啲人瘋狂吹奏mirror
第日如果俾佢做得起 佢只會係mk仔版既tvb

mirror有才華好多喎
點樣mk仔版呀

才華唔敢講
起碼有character先
雖然好多方面能力都仲有好大進步空間
btw瘋狂吹奏都係fans啫，坊間大部份樂評俾佢哋評價都係一般啦

我又唔覺得mirror有才華過星夢班人喎
單純係星夢垃圾，咪令到啲歌都垃圾囉

咁唔通你認為林穎彤譚嘉儀戴祖儀果堆人叫有才華？

Tvb 同viutv 最大分別
起碼你會聽到每一首既劇集歌都係特登搵歌手唱
而唔係叫mirror唱

只係識吳若希hana鄭俊弘胡鴻鈞
而且譚嘉儀啲cover幾好聽呀
其他無聽過

就算有 e.g. 打天下主題曲搵AK唱
都起碼係因為人哋擔正做男一
而且首大多數曲風同歌詞真係match返套劇
唔似得星夢首首都係啲模稜兩可嘅ballad情歌

你識呢五個 最少有三個係無才華

CCTVB打手成日衝出黎攻擊viutv刷存在感，肉鳩酸

譚嘉儀唱歌係好聽喎其實
星夢呢間公司係垃圾very true但講個歌手既話星夢同mirror班友半斤八兩姐
睇姜濤唱cover既live唱成咩樣
星夢幾條友胡紅軍譚嘉儀even鄭俊弘都好至少現場唱cover既live唔走音先啦

叫佢地開個group 圍爐算啦

我開頭都憎 mirror
依家單飛d 歌水準幾好
事實樂壇都需要偶像派去吸人氣

成日有幾條星夢柒頭間唔中就走入黎話人唔識欣賞多牙怪菊梓喬
咁撚廢點欣賞

咁姜濤21歲啫 仲有大把時間進步既
我相信好少人21歲就已經可以唱得好好

所以我非常睇好黃淑蔓 仲要出年至21歲

gin lee 遲啲首新歌叫開燈熄燈

以往都唔少細過21歲或者21歲出道嘅人 入行已經唱得唔錯佢以呢個年紀絕對係比下去

你喚我豬豬，監制唔收貨好正常喎！

首歌第一次聽，又幾正，我覺得陳伯唱得最好嘅唔係慘情歌，而係呢種冧歌

開燈熄燈 氣燄散落切分音

好容易諗到精神時間房

睇到依首歌 先知何雁詩quit左星夢

quit左半年都有 你呢首903上到榜

個名好周耀輝

會唔會都係「何方」

尋日好似都出左quit星夢之後嘅第三首歌啦

點知？

一係退 一係轉網上演唱會嘅通行證
佢ig成日都有講喎

好耐之前嘅GEM算唔算

但其實嗰時話太玩味
之後幾年下集大結局嗰啲仲鳩

咁又唔同，上集大結局擺明玩無哩頭
但呢首係sweet情歌
佢自己都話要好大膽量先唱得出
咁即係明玩個歌手啫
唔係side cut就可以鳩填架嘛

首歌幾sweet既
但係個mv真係好嘔
到底條牙Fred有咩咁大吸引力令佢咁著迷

釗峰新歌得喎

係咪jerald wyman juno嗰首

係

正呀，但唔知點解好似人聲偏細聲
笑哈哈哈

應該就嚟出碟

今次呢首笑哈哈先生最好聽；已經派咗6首，隻碟好似冇特別主題

佢話個主題就係呈現唔同面向嘅佢
擺明夾硬嚟

三首物語都冇令人失望
好正

貼錯link 琴日係睇左新果首先
個音樂底又唔差既
但個mv真係想死 佢地竟然玩到結婚

原來啲歌手諗唔到隻碟有咩特定主題就會話呈現自己唔同面向 即係黃妍都係咁？佢都成日話新碟主題係呈現自己啲面向

20-Oct 勁爆派台歌

袁偉豪 - 你與你的另一半 (C)

今年樂壇最後一個男新人

TVB果個?

係 果條柒頭

梁釗峰 Leung Chiu Fung - 笑哈哈先生 Mr. Smiley (Official Music Video)

原來係kkbox bug咗
仲以為首歌叫梁釗峰

尋晚我都嚇一嚇

咁樣講完全係連登啲「想知再講」

利申：想知

又係論盡？

唱片公司：臻世娛樂
作曲：袁偉豪
填詞：Bowie Cheung
編曲：Siuming Chan
監製：Terry Chan / 袁偉豪

肯撚定又係條女出錢

咪share 呢個垃圾page啦 係度寫日記咁 當係樂評

超風bb啲歌真係首首都好得

除左佚名

佚名 好聽過啲咩 月亮xxxxx我的心 呢堆

成個感覺好cheap

最後一段想講邊個？
Error？小塵埃？泳兒？小巧？

自 原來佢有讚小塵埃
但我覺得嗰晚水準最差應該係佢哋同Candy

agger

想睇袁偉豪開world tour
最好度埋蜜月 又多個話題 上買多幾日娛樂版

講到明係三步曲 都100%係何方

當年嘅吳若希

你睇好應該係個不幸

月亮代表不盡所有無聊人的心~
唔好聽咩？我真心覺得幾正

再殺一個人

睇歌名似條女填首歌畀條仔吹奏番自己

最唔專業嘅咪就係寫文嗰條友囉

唔專業唔等於唱得差喎
我都想知咩事 睇live唔覺得有啲咩唔專業

疫市下歌手反而多產咗
嚟緊Alfred Gin CF Jay DJ RB Juno Kay 巧 豹 都排住隊出碟 即係起碼仲有一plug 好鬼熱鬧

之前大半年停晒咁滯
臨尾諗住搶番啲獎、谷下人氣咋

仲會肯谷我已經好意外
本來以為武肺會令成個唱片工業全面收皮

都近乎收皮㗎啦
不過本土意識強咗
似乎係多咗人聽廣東歌

呢度有幾多隻係大碟而唔係single collection

叱咤開始宣傳？

尤其是你~為甚麼可以這樣做~

張國榮 Leslie Cheung -《路過蜻蜓Piano in the Attic》MV

Alfred

至尊歌，致明日的舞

曲詞都好好用新人有新感覺

希望新專輯唔好比我見到陳詠謙個名

未至於下話今年冇邊首覺得係年度之歌
最hit應該係銀河修理員
我自己就暫時最鍾意地球來的人

大家對佢好大偏見
其實佢有啲作品都唔差嘅

啱嘅，和音還好，唔講住，我做飯先

講緊陳同佳？

今年真係冇
個人最鐘意呼吸有害
但Eason呢首有意思啲

對k歌/mk歌零興趣，包括銀河

我都唔鍾意dear jane，但銀河係幾有意思……

銀河應該都係二 三位然係拎我最喜愛㗎啦

突然11月好多show

嘉姐喺903訪問問Gin隻碟係咪起碼有8首 佢話係
Jay喺903訪問講咗會有8首
CF應該ep
RB話會有9首
DJ年頭話會出10首 而家唔知
Juno話過part 3會多歌過1同2 但走數味濃
巧話會係大碟 唔知幾多首
豹唔知 應該ep

好正，估唔到仲有咁多人出到大碟

唔知有幾多係會走數呢不過

唔理佢爭大碟奬，如果真係大碟，下年年頭出都冇所謂啦，咁多歌聽

真，最緊要有得聽

陳柏宇十一月中出新歌
感情這回事好似叫好唔叫座

陳柏宇
新Juno

屌 係就抄足啲 整返首同門合唱歌啦

狗也不屌

有d 野真係唔好勉強

個曲好似幾正，屌你關知斌晒撚咗cousin fung首歌
屌同埋條片嗰幾句都好老尷

你話你對k歌零興趣
但你最鍾意呼吸有害.....

佢有邊首歌唔係浪費咗個班底

啦啦世界

我又唔覺得呼吸有害屬典型k歌喎，曲詞都好有style，都幾奇怪會咁hit。我心目中嘅k歌係零分、別為我好、隔離、DJ等等

serinni 老是常出現

呼吸有害其實比你提個幾首更加係典型k歌
曲詞亦都唔算好特別
首歌只係特別在係莫文蔚唱
想像下如果係hana/吳若希唱 完全就係普通k歌 絕對唔會有依家咁紅

其實最特別果個位真係因為Karen 唱

hana唱一定紅

更加證明Karen厲害

證明Hana唱一千首劇集歌都唔會係天后

紅，吳若希都好紅架

咁我又真係唔同意，只可以話大家對k歌睇法太唔同。莫文蔚嘅唱法令首歌層次提升左就真嘅

karen 把聲係好獨特

曲係非常K
最常見嘅重複、模進

Karen 真係人生䇔家
書香世代
第一屆傑出學生
混血兒
唱 demo 被發掘
電影、唱歌都成就卓越

當年香港開演唱會 $50 張飛

新鮮滾熱辣

話你戇鳩怕你嬲

歌名令人諗起李斯特城

寶礦力廣告

呼吸有害唔係唔好聽，但做主題曲真係
播住戰槍戰畫面然後唱情歌

真呀，HANA啲垃圾歌，真係乜劇都係情歌

唔明點解呢首歌咁hit 明明極普通

就係因為Karen

新專輯係家謙包碟？

你講個樣？
你講起就好似有啲啲似，個咀笑果時

可能今週速冠呢

睇咗宣萱wiki又唔覺

冠完可以繼續播

四季
羅生門

7歲係咩嚟

其實CCTVB 嘅劇歌
好多唔係有劇先有歌
即係求其有首歌 就求其配套劇
所以情歌最方便⋯

暫定其實好好聽

佢係成日浪費歌不過入呢間公司死好命咁解

好彩佢都唔算係好經常出歌
係呢2年先出返歌

七歲佢未入星夢，入咗之後啲歌已經忘記咗佢自己了

回到以前

呢啲係咪罐頭歌嘅特色

其實呢間嘢嗰期簽嘅
大多都係好樣配災難級唱功
佢,孖女唔洗多解釋
重有3T,Mandy世界級靚配世界級難聽

佢同張敬軒一樣
轉咗公司之後唔提都唔記得係唱作人

Kkbox係咪已經簽撚咗Mimi做代言人

率先爆丨叱咤閉門舉行頒獎禮 港台取消頒發十優歌手
22/10/2020

武漢肺炎最近雖然有緩和迹象，但今年受疫情影響，樂壇仿似一潭死水，冇乜好歌hit爆，本年度的樂壇頒獎禮都遭波及。據《蘋果》收到消息，明年1月1日舉行的商台「叱咤樂壇頒獎禮」將會閉門舉行，不設觀眾，但商台會book場照搞頒獎禮，歌手照上台唱歌，叱咤以Online形式直播；而港台「第43屆十大中文金曲頒獎音樂會」則沒有實體頒獎禮，只會請得獎歌手錄影節目，並安排於明年1月16日在港台電視31播出，消息指港台今年取消頒發十優歌手、最優秀流行歌手大獎及進步獎；至於新城勁爆頒獎禮，據聞同樣沒有實體頒獎禮。

去年因為受反送中運動影響，上屆商台、港台和新城都相繼取消實體頒獎禮，今年因受到武漢肺炎打擊，樂壇幾乎陷入停擺，但頒獎禮就繼續舉行，近日商台已開始為叱咤做宣傳，據知，港台鑑於疫情關係，今年同樣沒有實體頒獎禮，唱片公司已收到港台通知，獎項縮減為只頒30個，包括：10首金曲、十大中文金曲新人獎 （金銀銅）、國語歌曲獎1首、創作歌手（金銀銅）、大碟獎（男、女、組合樂隊）、男女歌手樂隊組合（金銀銅）等。

由於今年歌手工作大減，十優歌手、最優秀流行歌手大獎和進步獎變得名存實亡，港台索性取消獎項，十優歌手獎於1994年成立，過去廿年，陳奕迅和容祖兒都例牌攞獎，陳奕迅更創下廿度封十優歌手紀錄，容祖兒以19次僅次之，兩人更多次冧莊奪最優秀流行男、女歌手獎。

取消最優秀流行歌手大獎好事嚟，反正又係嗰兩個攞，無意思。

樂壇仿似一潭死水，冇乜好歌hit爆

垃圾毒果

睇黎佢STANDARD 似係 即使唔聽開香港樂壇 都會知咩事嘅程度先算係HIT

有用youtube嘅人都會聽過銀河同隔離掛
再者你份報掛住本土個朵走去咁樣踩一腳

港聞可能係

但我肯定娛樂版班垃圾肯定同時代脫節

係近兩年先轉左Kay同軒仔
但明明佢兩個一早要拎

所以睇住全世界吹奏蘋果，真係百感交集
其實佢哋都有份搞死本地娛樂產業
利申：有課

即係同吹奏ANYONE BUT TRUMP 一樣

大部分香港娛樂記者都一樣
太多老一輩係明星年代/狗仔隊文化走出黎

可能香港01好少少

咁今年的確冇路人都聽過又大hit嘅

好似2015已經有拎？好似曾經見過條片係佢地一齊上枱拎

但係港台而家變咗叱咤 2.0
學人頒金銀銅
又唔知金銀銅準則喺邊 (雖然903有播放率準則都會調ap)

唉無左進步獎

計埋網上投票

twins嗰啲studio版勉強可以，最多叫普通

kenny唔只唱功問題，佢係連把聲都好驚嚇，根本唔適合做歌手

我諗佢喺支那如果唔係拍劇用配音嘅話
都未必紅得起

@屈dee

但軒仔唔出佢地香港就無男歌手
立立出同無出無分別

仲有送禮

其實佢喺支那都唔算紅
唔知點解傳媒成日吹佢喺支那好紅

你係咪遺忘咗吳浩康

佢啲歌一時時

修圖師......

羅力威

得AGA 一個女仔？

btw

學電影金像獎？

六個歌手來自唔同公司，Kenny係咪要做英皇一哥

證明環球無單飛男歌手可以見人

要搵Eason或哥哥至得

又真係無

今年英皇啲男歌手啲歌無論係咩平台成績都極其慘淡

除咗新城

吳浩康首垃圾歌磨足九星期先攞到勁歌冠仲要比大台暗串最好笑

Bella首歌又幾好聽

嗰堆歌做嚟都浪費地球資源
留返俾其他人唱好過

仲有deep

點暗串法
冇睇大台

我諗係想全部年紀相約啫
btw啲圖型撚到

好似個主持係話 呀deep既愛沒懷疑 堅持左九個禮拜終於黎到冠軍啦 類似咁
串佢死lur

邊止男歌手，係所有歌手

睇個勢，蛋記似想淡出香港市場咁款

佢哋而家想谷大灣韻啦

咁許靖韻啲cover/k歌起碼係youtube/kkbox都叫hit /少少hit嘅

仲買緊997個榜嘅

蛋記成個格開始似CCTVB

泳兒近年冇唱k歌 暗黑風個幾首正過馬面大灣韻好多

幻國大牌到

環球呢幾年除左醫神，有冇力捧過任何男歌手？

Oscar

Yanting

《全民造星III》主題曲《前傳》MV正式登場！

《致明日的舞》A DANCE FOR TOMORROW 陳奕迅 Eason Chan [Official MV]

呢個有幻國嘅人

香港人已經睇穿蛋記式宣傳
相反灣區仲好受
的士陳都上神枱就知

鍾雪啲戲ok 喎

冇
最優秀佢地係1819先拎

搞唔掂

放咗好多資源落youtube片

拍得好靚

林家謙中學時原來已經自薦比Eason

“〈致明日的舞〉是首暖心、勵志的歌曲，以舞蹈比喻人生，為明天跳出新希望，由香港歌壇新秀林家謙譜曲、Oscar填詞，陳奕迅表示很喜歡跟年輕人合作，他說林家謙還在唸國中時就到他們學校演講，當時林家謙將自己的作品存在iPod送給Eason，2017年元旦的頒獎典禮上兩人再度巧遇，Eason馬上認出他，也坦承沒打開iPod聽歌，但很有興趣與他合作，〈致明日的舞〉就是當時林家謙e-mail給他的demo之一。Eason說他原本想推情歌，但這首歌曲更是適合唱給大家聽。”

黑白就係幻國
新Juno有念念不忘

泳兒我同情佢
大灣韻面目可憎

成個再出發最可惜係泳兒
其他奶唔奶都冇乜吸引力

慘慘子 今年攞獎既要對住空氣講野

Geniuz F the FUTURE, Kiri T - uknowdat (Official Music Video) [Prod. Kiri T]

中學咁揼本成部ipod送畀eason

林家謙之前訪問講過了 係佢U grad出嚟做嘢之後知道有日Eason會去SJC做guest speaker佢就特登請假返去聽 唔知點解篇新聞出到嚟啲時序會亂晒

咁篇新聞都幾離譜

也坦承沒打開iPod聽歌

有少少心酸

但冇掉到仲可以俾返佢真心算係咁

我本身有 player 有歌既話你送部俾我都未必會聽啦
最多睇下 playlist 有咩未聽過既聽下

我諗陳奕迅平均一年
應該收到100個人嘅demo

zpecial rthk冠

部ipod咪林家謙啲demo

903 舊juno冠軍 新juno第二位

What about jer

風靈、標本上榜

唔知會唔會冠per se呢

上十大啦，等serrini有得上台

達明一派Replay 意難平/神經 live
11月13-15 , 17-19
晚上8時15分
票價 $780 $580
伊利沙伯體育館
門票 10月28日城市售票網公開發售

係咪史上第一個未開就知道曬rundown嘅show

仲係高質素唱作人

原來micnlm首歌有個咁嘅版本

陳伯同Gin Lee真係苦命
喺903際遇幾乎一模一樣
早年被無視冷待
坊間有noise有口碑加唱片公司科水先賺到啲播放率
前兩年仲諗住佢地會係下一對上台拎男女金嘅歌手
點知比左三年銀獎之後打回原形
今年眼白白睇住被人爬頭都算
仲差到連主打1st plug都冇冠軍

環球同Sony你哋真係好廢
歌又唔夠爆宣傳又唔L掂
希望廣偉Gin Lee唔好灰心唔好被打沉
繼續努力搵方向同出路
娛樂圈係長途賽
一日未退出一日仲有機會

你呢個封面搞到以為戴祖儀唱cover

環球怪唔得佢嘅 女果邊aga Jace用得太多quota
Sony就真係廢 完全推廣唔到

拎咗第二係咪唔會再上第一

死位 今年好似得mirror ignited破到呢個定律 掂過第二仲可以冠

仲有正式開始

花姐咁撚勁
勁過晒啲傳統公司

鄭中基水準之作 好聽

ViuTV原創劇《暖男爸爸》主題曲《My Only One》(主唱：鄭中基)
改編詞：小雪
曲：Sebastian Obando Giraldo/Andres Munera/Fernando Tobon
編曲：歐丁玉

個intro幾似外國果啲抒情英文歌 幾正

今晚有得聽三部曲物語系列

#5 物語｜2020.10.26｜柳應廷 JEREMY LAU

colin識貨
播螢光

唔播荒島之幻象？有機會落榜

最後嗰半個鐘 成個順序都幾好

應該穩既
要就住KAY派唔派歌
暫時都唔會播得多

關智斌 Kenny Kwan《暫定》 (Tentative) [Official MV]

次元壁x在錯誤的宇宙中尋找愛 (cover version) - 林欣彤 x 陳健安

陳健安 On Chan x 林欣彤 Mag Lam - 時光邊緣的人 x 光源 (cover version)

劉浩龍 Wilfred Lau x 小肥 Siu Fay《砒霜之後》Official MV

在錯誤verse 到chorus接次元壁 真係好正

日常8點半改革咗之後星期二係音樂主題
仲會報榜

妖

比賽緊仲有時間出歌

呢首上十大就正
per se 同serrini一齊首奪

另外
越壞越強 好正

好似幾好
雖然平日好乸多嘢煩

睇完新前傳之後
變咗一啲都唔想睇

已經唔係唱得叻仲要玩技巧
真係俾返首歌人啦

Shiga式港女K歌

已經唔再care plug唔plug
麥大導鐘意就出，唔鐘意就自己收埋佢一世都唔好出
已經係零期待

JUNO真係over哂

35碎港女K歌

係 第一年就吸引既
之後已經厭左

新一周per se仲播緊
十大pls

佢地有獎好開心呀，不過佢地d live..

其實明明出新歌之前清唱係好多歌手嘅宣傳手法
而家搞到好似好大件事咁...

以為約滿Sony 先玩造星

可能約滿前last song呢

水系女生三部曲終章

原來佢單飛果陣已經30 唔怪得依家已經咁老

老姑婆會有共鳴

老MK妹

fiona fung結婚
見到佢fb page仲寫緊sony music
係未改定真係仲喺sony

講真 如果佢唔係歌手，我對佢感覺會正面好多
我而家一見到佢個樣就諗起佢唱歌把聲，好驚
希望佢公司下年唔好再谷佢唱歌

Juno好撚中二病
唔講以為係乜荷里活大製作

點解英皇會突然係咁推佢唱歌

因為演唱會都算成功？

群星演唱會

我都唔明，佢公司任何男歌手都唱得正常過佢，deep洪卓立羅力威etc.

真係越推越反感

我唔係覺得好
最少係英皇嘅角度黎睇
本身應該冇諗過佢可以開演唱會
後尾發覺反應比想像中好
所以認為佢可以向唱歌發展

以上係估英皇嘅諗法
回答緊點解會猛推佢唱歌呢個問題
唔係表示我贊成

講真
推得到嘅公司唔會唔推
呢幾個當然有佢哋嘅問題啦

華納係咪打算定已經簽咗造星2個mc?

係成功有人睇 但弊在背後揾左幾個單位去support先成功我冇話你贊成喎

把聲幾好

唔係你話我贊成
我見有人dislike

1.因爲上面無劇拍/有都賺少左

2.唯有返香港市場，但香港無戯拍

3.keep住曝光率，唯有唱歌。另外，英皇youtube都不斷用kenny主持拍野

以youtube comment量睇

又無可否認真係有fans

講真未討厭英皇之前
我成日睇佢啲片
唱歌就⋯ 不了

你講Kenny上面d劇？

唔係
Youtube片
煮嘢食玩遊戲果啲
睇大陸劇會吸收劣質文化，不了

所以好明顯英皇係有意香港重推Kenny

尤其係Steven離開之後

佢個人性格、型像幾可愛嘅
入ViuTV做主持我應該會睇

奇怪係咁耐都會出道，正常大把公司爭，唔通係想等香港相對正常返，有利音樂宣傳先爆出嚟？

等香港相對正常返

即係幾時

坐底2024啦

無疫情定習慣國安法

冇武肺，有得搞演唱會、搵到錢，有event就搵到大水喉

正式宣佈慌係牙醫新碟最高質嘅一首歌

現實d 諗下蛋記仲有幾多男歌手

聽佢cover wonderful u幾好聽
但係十分錯合唱又咁奇怪

乜唔係因為有其他男歌手潛水所以推佢同埋送禮？

送禮唔想嘅話英皇點叫得郁

DJ King首歌真係聽一次就夠

Spotify終於見到

送禮會否玩多兩年回家？

個編曲 jazz jazz地咁, 幾正

好聽過上一首

個feel太似神奇之旅，冇乜驚喜，希望出碟之後side track會多啲嘢聽下
整體嚟講佢今年啲派台歌都幾弱，轉會以嚟最唔值男金嘅一年

分三日出預告

神奇之旅2.0
無驚喜 無動力聽第二次
我覺得佢近排啲歌雖然都用好多林夕但帶唔出詞既驚艷
無左我的志願同你可能未必不喜歡我果種詞曲唱都夾又好聽既感覺
今年真係唔值男金 最好唔好今年攞啦⋯⋯盞俾人話

但老老豆豆，今年真係真空期，邊個攞都唔多值

所以今年攞得黎又無意義又盞俾人話，唔攞好過攞

老閪都攞啦，點知之後攞唔攞到

咪係，幾難得今年無人霸奬

零hit歌男金

攞到又點，樣衰囉

咁你覺得今年應該邊個攞

想知點唔攞，上到台之後話我唔要

連登呼籲牙醫拒絕拎叱咤男金 否則會好樣衰

上年嗰男金又有hit歌

真係唔係個個拎到返靚詞都可以近乎完美咁演繹

冇料嘅人先會怕之後唔再攞到

佢咁有野心 梗係今年死都拎左先啦

送禮咁有料，都係得一次男金，仲要洗橫手先有

撐Jay Fung

空手而來？
今年男歌手hit歌係一人之境

其實我同意
之後只會有人記得某某邊一年攞咗男金，唔會討論咩歌／值唔值

事實佢今年好努力, 抵拎啦
唔通又 eason/ 軒仔 果D 好?

林家謙今年應該算最高傳唱度嘅男歌手

佢橫誇幾代樂壇 又點同其他人呢

好努力 抵拎 情況有啲似周柏豪個年拎咁

d 歌質素都唔差喎

啱啱先聽許廷鏗首慌，編曲有啲問題
點解要用咁舊嘅電子琴聲，但冇復古味
Brass又唔夠火喉
鼓開頭好似jazz味，之後變pop打法
整體節拍慢
把聲又唔夾Jazz

都係支持鏗鏗搞無力感、Negative、偽人、單數嗰類歌

叫人唔好拎
真係以為睇錯...

上一首太差

Ph個年啲歌好似都叫有啲hit過依家

認真，林家謙

我覺得on仔、jay fung、phil lam今年啲歌都好聽過牙醫，唔係出歌多同密就值男金，不過一早內定咗，講都嘥氣

呢首差啲，上一首玩pop都叫合符pop嘅類型
呢首想玩jazz又玩到半桶水，唔知想點

Phil...

講到牙醫一文不值咁

周柏豪14年有小白 傳聞 同行咼
傳唱度勁高

小白15年

比Wiki fake左

真心覺得林家謙今年起碼值男歌手三甲

試吓認真聽佢對上嗰隻碟，我覺得幾有質素。唔知由幾時開始，有啲人對佢有偏見，未聽就彈咗先

冇咁講過，只係話佢相對其他人差啲

完全同意

其實我好鍾意Negative 橫掂佢又唱到
但係市場又冇乜反應
出番大路歌 恨 就更差
可能佢都唔知自己應該點好
不如佢派又笨拙又自大的人個類喇
起碼冇咁悶

正

唔好講到我好唔想牙醫拎咁事實上係今年拎真係無乜認受性
傳唱度 點擊率 無乜
對手 無乜
當然你話點都要個獎先最好咁我無野講
同埋我話今年唔拎好過拎係overall黎講 無話叫佢獲獎都唔要囉膠少陣

洪卓立FEEL
定我咁講貶低左首歌

牙醫 林家謙 jay Fung
不過 jay Fung 應該未夠紅/ 多人識

Negative 無力感 好好多

其實歌曲質素呢啲好主觀喎，一個話好另一個又會話好差

香港頒獎，我覺得關個地位／實力／歌＆人hit 多啲

林家謙歌hit,但唱歌實力麻麻
牙醫jfung歌唔hit,唱歌普通
on仔歌唔hit,但唱歌比較好

所以無一個好突出，同埋攞咗都未必一定好事，會成為眾矢之的，之後所有人對你期望極高

牙醫jfung都係唱得啦
點會叫「普通」
牙醫d歌係今年無咁hit姐
On仔d歌一樣
在錯誤的宇宙尋找愛mv過1m view咼

家謙d歌都唔係首首hit啦

所以咪話就算ph當年百屌下拎金都叫做有hit歌過依家「大熱」

咁冇對手都唔拎左先就對自己唔住啦

眾矢之的唔係好事
佢一拎左 睇死陣間又俾人話佢無歌hit一陣又話咁都拎到一陣又講埋樂壇已死blablablah咁架啦
心痛姐
不過牙醫咁恨男金點都拎左先算

講經咩
無力感 Negative 一出都知喺香港唔會hit啦
一係唱番情歌囉
你俾首隔離佢會驚佢唔hit咩
到時咪又話唱黎唱去都係情歌 樂壇已死

903不嬲都係行還獎制㗎啦,都唔係第一年嘈
反正今年冇乜人好突出
又差佢上年個男金
畀牙醫合情合理
反而女金先值得講下，究竟Aga可唔可以首奪女金上台多謝colin呢?

《幻愛》電影原聲大碟經已各大音樂平台上架

講嘈仲有樂壇天團mirror
又係唔拎好過拎
廢事又做眾矢之的

女金都係三個人爭，會唔會畀陳蕾咁大膽，Kay三生一吻仲派唔派

無力感都算hit啦？

AGA定豹姐拎都要多謝Colin

搞錯，無人講我值唔值女金

市場冇乜反應，係因為傳統嘅宣傳reach唔到聽開歐美另類嘅香港人
我諗喺youtube有目標地落廣告可能reach到

利伸：9up唔熟youtube點落廣告

留意開廣東歌嘅香港人先會知

好認同但係首我們與愛的距離都唔算太hit
我反而寧願佢出d新曲風 情歌佢已經大把

無力感題材以及曲風唔係都係銀河修理員/無盡嗰類咩
最後hit唔起=\=一出就知唔hit

銀河同無力感

冇獎拎比FANS鬧
有獎拎比香港人鬧

好慘

講緊今年嘅獎，hit歌應該只講今年嘅歌……

唱歌能力我同以前嘅得獎者比 Eason hins leoku etc. 我諗如果用普通歌手去睇jfung alfred 佢地絕對無問題，但而家討論緊男金，我諗要求應該高好多（ph就唔好提）

btw點解無咩人討論女金

覺得aga金硬咪唔講

我諗而家d金銀銅無需要用以前個標準去定 只要隻碟做得好+傳唱度高 邊個拎都值 而唔係睇咩年資輩份際遇好冇捱過多少呢d野

啱，所以林家謙應該男金，全年得佢一個男歌手有高傳唱度

女嘅比aga都無可厚非，因為比起男歌手更加冇競爭

因為有好多硬係覺得與眾不同會型啲既香港人

你同佢講A 既歌好聽
會聽到「唔好玩啦 咁都叫正 聽過xxx 先好講啦」 既回應

如果用你依個理論女金我會俾陳蕾

論傳唱度，陳蕾同aga爭好遠喎

TTN TONE ONLINE music festival

聽日可以支持下香港indie音樂
課埋金支持就good啦

真
我jace最hit

女三甲 jace jude 大灣韻

都有唱片公司落嘅YouTube，見過"銀河修理員"廣告

都唔好谷佢拍戲
墮落花佢拍得好差

如果頒獎禮係咁嘅標準就好
唔止流行曲，電影金像獎都係論資排輩

幾好loop 但佢去唱起碼唱遲左五至七年
35歲中女 唱呢種歌有種強行扮後生既感覺 如果係Jace唱應該中feel好多

Jace 係唔會仆野

咁。。 曾若華囉
總之唔啱三張幾老野唱啦

係咪要唱擋不住的風情

你自己睇返同齡女歌手唱咩風格 唔駛一下就攞個咁極端既歌路出黎落人閘無得討論咁串

唔係咁意思

真心想討論下

究竟葉巧琳條路仲有無得行

我覺得Sony個文案寫得好差

好
其實我預感佢造星個評價應該會幾差下
毒舌啲既評判可能會咁講：
Mischa 其實你都呢個年紀嘞~ 有無諗過自己真係缺乏左生存喺呢一行既個性 同character呢？作為你同事同前輩 我由心對你好失望......

由Sony同事林二汶開口

有時真係唔怪得eason果日喺903屌啲所謂樂評
評首歌唔係評好唔好聽而係評啲無謂野
論盡評送禮首新歌 內文又要讚幾鍾意首歌 認為啲旋律幾唔錯 但佢又唔想過度吹奏條過氣廢老歌手 唯有用歌名改得差黎做理由 直接扣到得5.5分
咁叫樂評？主觀評咋喎
改名叫聽歌報告算啦

但我都覺得個歌名幾趕客

係 但佢可以試下搵多啲野黎批評應該會持平過就咁用歌名核突呢樣黎做單一扣分位

但我都覺得歌手形象同首歌唔夾
個樂評最後兩段我完全同意

呢個我都同意 晒左首歌

話時話今年英皇都嘥左幾多好歌
送禮熊貓
Kenny暫定
micnlm 天空之門

mirror 11月3號出歌

仲係大腸娛樂？

組金

Kenny嗰首已經係最好雖然有人話佢唔適合唱呢首

我覺得佢唱乾爹比呢首好
暫定個技巧需求度太高
聽得出佢唱得好辛苦
我聽都聽得辛苦

因為乾爹係唱返自己啫好似係

我覺得一樣

打交喎

仲有人睇論盡

一姐詠 VS 一姐華

呢下就想 Diu 香港人
自己無知仲大大聲

張宣傳照幾 chill
一人一張

都係果句
唔介意香港有偶像派 直頭覺得香港需要偶像派
而且佢地又唔係無料

料就ok 啦
重點係有fans
如果可以令廣東歌出口去其他地方仲正

出口目前就應該唔得啦
但可以吸引中小學生妹妹fans留意廣東歌

知道作曲係邊個未
之前話會好驚喜

大家講緊既四大天王年代
4 個有 3個係偶像派黎
依家個個都聽既 Kpop 都係賣樣多
偶像派=年輕市場個圈先有活力

林家謙

至少聽過d 細路話鍾意姜濤
都好過鍾意韓仔先

MIRROR有人拍台劇，希望有啲台灣人留意吓

997又玩野

聽日新po

似性格問題大，睇番造星就知

造星2冇咩點睇
佢咩事

TONE Online Music Festival Vol.2 第二擊

佢應該自己搞工作室
細貓玩法

一個二個發夢以為可以copy到Terrance成功方程式 又唔諗下人地做左幾年幕後人既根基
不過咁 MC成績應該會好過細貓既
細貓真心唔得 呢行啲人都唔夠睇佢

派十分錯合唱版已經係第一個錯

k歌大對決
不過又咁講
隔離未出合唱版之前好似已經算幾hit
再加埋而家咁hit嘅家謙變咗1+1>2
但係十分錯而家hit嘅程度好似都係一般般
(雖然我知係遲出)
即管睇下佢係咪copy到個成功formula

應該要等到時播睇下套劇爆唔爆紅到
如果令到多啲台灣人認識香港樂壇就好啦

就咁聽把聲MC係幾唔錯
相反細貓把聲真係唔太得
聽落唔太舒服

利申 無睇造星
純以聲論事

細貓把聲好女人

細貓 898
唔係唔夠人睇好佢
而係真心唔得 先無人睇好佢

唔好以為自己開間"yings production"打飛機、part住監製、加個jny、MV跳多啲、有樂評page訪問就得
差好撚多皮，好難聽
收收皮

講出我心聲

想知當年佢憑咩入造星10強，真心好撚柒，聽到把聲想嘔嗰隻

造星時 覺得佢把聲同台風都幾好，好有自信，
啲live cover 都唔錯. 整體已經好過好多新人

但性格就唔清楚

當時節目有遲到，搵人唔見人， 仲要cut 花姐線後唔出現，團體賽時幾明顯佢係睇唔起個環節但又要比賽
佢解釋話照顧有病父親，但演藝圈最忌呢樣嘢，所以唱歌幾好都好，唱片公司見到個節目咁出街法都會諗吓...
比賽後就無追星二啲人，吸引力真係唔夠星一 個班，佢而家有無改善就唔知了

都係嗰句啦
Sell 得公司會唔sell咩
依家啲歌手真係千奇百趣𠺢

靠跳舞 造星唔會純揀唱歌好既入晒決賽

你有冇睇造星架
michael同sleepyvoice咪靠唱歌入囉

我意思係唔會純揀晒十個都唱得好既入十強
你見細貓唱得咁差就知佢係靠跳而入啦

如果佢係B組，一早比人foul咗
屌覺得呀jer值得入十強，你話要跳舞嘅，嗰時10強已經有lockman AK 肥仔，仲未計Jeremy 赤柱反而一個純唱嘅就冇
不過結果而言，呀jer由55強foul，到入到mirror，仲單飛到，都証明咗實力係有用嘅
不過唔知大家記唔記得travis au，好似佢有玩返造星3，好鐘意佢唱歌，希望可以走得遠啲，比多啲人識

Jer 唔係入左廿強咩個陣B組得四個位所以冇簡佢

點解好似入咗平行時空咁
細貓自彈自唱努力的孩子 造星嗰時都係唔差㗎喎
係出solo先將弱點暴露曬出嚟
講真 一個識跳 識彈 只係唱可能差少少嘅人
同埋話曬都係練習生
佢又開中劉美君嗰辮 入10強有咩出奇
唔通揀迪迪仔咩

係，好sad，比火火踢咗去B組

努力的孩子決賽聽勁感動
今年plug個個version反而爭咁d感情

諗起造星1 Ellen 話聽細貓把聲有青峰嘅感覺

Rb聽日出歌

荒島之幻象 live version

又最後一首

契仔希望佢換咗Edward Chan做Karl叔叔會好啲

鄧小巧新歌poster直接抄年輪說

佢放棄填詞會好啲

真係好抄喎

歐國成 真係好唔抵
佢唱得唔錯, 反而一開始就foul
連嗰個kyle都有得玩多一round

點解咁論盡呀
依d 好易踢爆

嘩 呢鋪有排煩
唔知佢會點拆

係咪肥Y傑作

關佢咩事
唔見今隻碟Wyman有參與喎

佢其實有成個系列 個concept係唔同

但係唔係抄咗口嗰張再引申成個系列就唔知啦 因為真係好似

小巧啲cover art一路都係搵sheng wong做 今晚都係

今次都係

真
完全無期望

點可能唔覺
擺明抄

吓
咪仲過分
擺明抄
仲整夠一個系列
個設計咁有特色點會發現唔到啊？

RubberBand - 每道微小 Lyric Video

乜咁大整蠱
識做嘅話應該拿拿聲del咗佢再道歉啦 就算撞橋都係咁話 似到十足十喎

聽完Mean首播 幾好聽其實
更加希望唔好俾個cover art累事

[光復香港 時代革命] [廣東歌] 香港流行音樂討論 (24)

唔出咀個個version冇咁出事
真係99%似
同埋年輪說封面點會冇見過

我冇聽國語歌所以冇見過
不過佢哋100%有責任做足ref check先出街
希望呢set cover art快啲消失 真正single cover用過第二張算

應該好快foul

《the album》企劃原定是Kay的《三生一吻》9月底接棒，奈何疫情影響，Kay由年初起只能斷續進入錄音室外，演繹效果亦一直未如理想，《三生一吻》再度押後，變成壓軸歌曲配合唱片推出。Juno說：「《三生一吻》相信是在過去3年合輯內，花了最長時間錄製的歌曲，前後用上9個月時間。最終未能如期推出，都覺得有點可惜，但上月終於完成，12月推出時大家要多留意。」

恭喜aga首奪女金

原來帶菌者上個月一連出咗幾首歌

都...值既

903刮完風沙未

呢兩個禮拜少聽903，竟然突破到死位，仲未落榜
唔通上到十大

真係照用年輪說做cover

似隻多人識嘅可以有talking point

演繹效果亦一直未如理想

如果最後冇爆大鑊都唔知係好事定壞事

其實本身隻cover都唔靚 抄靚嘅好過啦 利申唔鼓勵抄襲

所以所謂「播放率決定排名好公平」得啖笑

估唔到，等我之前仲話Sony廢

希望有冠，我覺得幾正

吳林峰最近啲demo都幾賣得下
Mirror新歌都係佢作

ONE AND ALL
曲：吳林峰
詞：T-Rexx
編：Ariel Lai
監：Edward Chan

真心幾好聽

恭喜馮允謙新歌地球來的人四台冠 (903, RTHK, 997, TVB)
可惜ViuTV只有第4

地球來的人係第一首因為ViuTV而斷五台冠的歌曲

ViuTV只有第3

CCTVB好黃

如果JayFung唔派倒數去ViuTV，將個quota比呢首就五台冠

我估ViuTV冠嘅話TVB未必會冠

同一個week 冠thor 要地球來的人落榜擺明玩鳩佢

viutv迂腐到 唔明點解要限死倒數冠左就唔可以冠埋地球

發現TVB對Jay 都幾好

派親都冠/三甲

似乎寰亞今年quota俾曬Jay
兩首四台冠 又出兩隻碟

係咪因為點都叫娘家唔係撕爛哂臉既都正正常常咁對待

我覺得幾岩畢業禮啲大合唱
首歌幾青春 有少少shine以前既感覺

唔覺谷Joyce

都會

真 連feanna山長水遠返黎出歌都要讓路比jay食白果0冠, princejoyce都係等下年先講啦

Feanna 好似都冇咩宣傳

都有上下節目既

寰亞A&R係女人
果然特別偏心男歌手

黃妍 6/11出歌

Sony一姐

怒搶女銅

上年寰亞至尊歌得主係男歌手？女銀係男歌手？

諗唔明VIU

你唔係覺得Sammi出歌係A&R可以控制掛？
根本Sammi就冇乜上電台嗰啲
隻歌自己爆紅咋嘛
鄧小巧更加係自己班底
關寰亞A&R鬼事咩

Mischa真係condom黎 出完歌無耐黃妍又出
擺明當佢炮灰